公司女同事朝九晚五相見鍾意咗佢

嚟咗個新嘅女同事
似啱啱畢業，帶住副眼鏡好鬼Q
隱隱約約都見到身材幾好。目測C
同佢傾過下計佢，雖然唔係同一個部門
但係好容易就見面
至少每日朝早收工如果見到面都會講早晨同拜拜

前排情人節嘅時候想約佢食飯但係佢話有啲忙遲啲
問佢有冇鍾意啲咩佢話佢鍾意買手袋
上個星期忍痛買咗個L唔知咩V嘅手袋俾佢
成三皮幾野
我幾個月人工，不過追女仔冇計啦
送完俾佢見佢好開心
我都已經心滿意足
但係最近有見到佢拎個新手袋返工
而且對我冷淡左
請問應該點部署
利申：大廈看更

我係有誠意的

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

今次真係真人真事

attention seeker